{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083108",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "솔바위 카페"
    },
    "text": "サンマギ旧道の眺めの良いヒーリングカフェ、ソルバウィカフェは、お客様に満足していただけるよう、常に最善を尽くしています。 お客様が快適に滞在できるよう、清潔で美しい環境を提供しています。 お客様一人一人を最善を尽くしてお迎えするために毎日努力しています。 ソルバウィカフェは朝8時から夕方6時まで運営します。 帰り道は槐山水力発電所(水田ダム)下車後、山幕旧道駐車場で車を駐車し、トゥルレキル入り口(槐山郷土農産物販売場)を過ぎて山幕旧道観光案内所の左側に位置しています。 メニューは多様にご用意しております。 アメリカーノは3500ウォン、パッピンスは9000ウォン、生フルーツジュースは5300ウォン、きな粉餅は4,000ウォン、アイスアメリカーノは4,500ウォン、さつまいもラテは4,000ウォン、エスプレッソは3,500ウォン、カフェラテhotは4,000ウォン、カプチーノhotが4,000ウォン,バニララテhotが4,000ウォン、カフェモカhotは4800ウォンです。これらのおいしい飲み物を味わってください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルバウィカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェは朝8時から夕方6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ソルバウィカフェは山幕旧道観光案内所の左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのメニューにはアメリカーノ、パッピンス、生フルーツジュース、きな粉餅、アイスアメリカーノ、さつまいもラテ、エスプレッソ、カフェラテhot、カプチーノhot、バニララテhot、カフェモカhotがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのアメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのパッピンスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのパッピンスは9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェの生フルーツジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェの生フルーツジュースは5300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのきな粉餅の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのきな粉餅は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのアイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのアイスアメリカーノは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのさつまいもラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのさつまいもラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのエスプレッソは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのカフェラテhotの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのカフェラテhotは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのカプチーノhotの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのカプチーノhotは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのバニララテhotの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのバニララテhotは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルバウィカフェのカフェモカhotの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルバウィカフェのカフェモカhotは4800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 615
    }
}